倉鼠咬籠，點算

我係新人，養左隻銀孤，都養左成兩個月，因為一伸手，就比佢追住咬，所以唔敢同佢接觸。

最近幾日，佢開始咬籠，咬到個籠既漆都甩埋，上網睇話倉鼠需要自由，所以咬籠。依家好擔心，應該點做？放佢出嚟俾佢玩，我又驚佢走失。又唔敢捉返返入籠。

唔識養唔好養，還佢自由啦

用水

我以前係由得個寵開住等佢通房走 佢係出面玩到悶自己就識返屋企
你同隻鼠熟落下先啦
用野食引佢, 等佢記自你陣味, 到佢對你冇咁有戒心就抱佢上手掃佢d毛等佢有安全感

727 728 打人合集

倉鼠咬籠大多數有2個原因
1. 個籠嘅活動範圍唔夠大
2. 個跑輪太大/太細佢跑唔到

你介唔介意影你個籠比我望下？

你個籠太細，又唔夠玩具玩

係要出嚟玩架
搵啲野欄住 或者係房跑就得

入facebook 倉鼠同萌會 開post問

真係睇性格
我俾一平方米既圍欄佢放風，我隻銀狐都起勢咁咬
另一隻就天然呆

養左一年三線係咁咬籠
10次有7次咬到我手流血
之後睇番個籠係寵物店經常賣既雙層籠, 廿幾cm闊果d
發現果種籠係算極細

自從轉用60cm整理箱比佢住
就冇咬過我
就算係咬都經咬 依家成日奶我手指
62g 肥囡留名

輕輕咬

而家倉鼠邊度有得買

港島唔見有 間間都轉哂剩係賣貓狗野